
## Easter egg
Si vous séléctionnez 3 menus prédéfinis, une surprise vous attends 
    -> KebabSystem.jsx - ligne.653

## Pourquoi pas de viande d'agneau ?

La viande d'agneau a un gout et une odeur trop prononcés pour le marché occidental.
Elle est aussi plus cher et se conserve moin bien que les autres viandes.

## Animations

Librairie aos

## Annuler la commande

En appuyant sur le bouton annuler, l'utilisateur est ramené à la première étape